我係胡力威 你問我答

點解你咁撚型

點解冇操腳嘅片？

可唔可以奶你袋底

因為
力威健身 只做上身

因為我有健身健心

Ok，hello

上黎旺角總店傾下

你春袋係咪搽左肥仔奶粉

我想操左手 等我幫男朋友打飛機時打得好啲 幾錢

唔係
我食咗惡魔果實

原來係咁

Gay佬收一半價錢

春袋果實？

想睇你排朱古力

wucfu

究竟power同你有冇做愛？

師傅，我可唔可以瀨你舊胸肌？

練到幾大先會俾你摸Lin?

巨人果實

即係點？

冇

羅力威係咪力威既一份子？

係
不過冇恆心
練練下去左唱歌

留名等睇一班user name都有wucfu既都入黎聚首一堂

有冇副業

聞袋底段片 睇一次笑一次

有
連燈仔

師傅依家咁肥仲收唔收到門生

肥？打撚死你都仲得

點解睇張相 胸肌好似唔太突出？
腹肌就一般般
隻手幾好

我係排骨仔 無健身

掙扎係咩來

你件衫幾耐冇洗？

可唔可以開套【力威神拳】動畫

頭盔都唔帶
人地可以告你誹謗

wucfu唔再去香土？

去香土話俾真正既wucfu知

等胡

Cfu有無搣過Arnold仔粒lin

你唔係真，我先係

推到低能仔比人告

袋底舉鐵有咩好處？

食食下飯差啲嘔

大師

做掌上壓有師兄摸住lin頭效果係咪好D?

小心啲唔好亂講野

街霸阿龍係咪你徒弟?

對唔住胡師傅

樓主潛水

推到樓主仆街

自大是必須的

胡師傅，人地話你呃錢兼笑尻你，點睇？咁都忍得屎都食得

JACKIE FITNESS? 好冇說服力喎
係咪想搵人過檔咋
係都係D中立少少既人講啦
搵同行比評價

食過幾多條女？

幾時剃鬍鬚

巴打 我睇你都幾熟悉香港啲場 巴打有冇咩推介？肥仔想減肥

收到風胡師傅知道左呢個post可能採取法律行動巴打小心頭盔都唔戴

連登有好多個胡師傅account邊個係真

睇睇下 你都扮得唔似唔認真

樓主潛左水
話事話真係有人send錯比佢本人睇，你等仆街啦

唔好推

之前我係力威facebook問powet師傅幾時肯cut，做咩block9我

最多咪賠錢

樓主咪撚潛啦

貼埋相

樓豬潛撚哂水

push
樓主改左名

改左叫咩名

你又知唔係真人？

Ln

人呢

睇返第一頁樓豬個名就得

掦帆時人潮沒有你
#13835

做咩扮我

力威教練條傻仔以家個名，唔洗多謝我地對佢出黎，我地都係想食花生咋

又有人騎劫我

你 冇人識你喎

樓主做咩潛水又改名呀

屌

名偵探

CF